［仇B教路］區諾軒： 選取你的投票組合！！

投資組合就聽得多，部署投票組合聽過未？
最多可以登記地區直選、功能界別個人票、公司票，入到票站投三票
地區果票已經係手，只要走去做報刊發行人的團體東主，就登記到出版小組功能界別個人票！
拎間運作一年的公司拎埋海關牌，登記埋進出口界公司票！
順便入埋商會，下年隨時轉到界別投選委！

就算唔得，總算試過，但有你一票，就係光復議會的開始。下面有超級詳細既功能界別登記概覽，把握機會，4月2號前叫身邊朋友登記。

我問 城市花園 仇栩欣 Jocelyn Chau，係咪咁樣呼籲人登記有用點的，佢話，梗係有。

咁，我係真係做得出的。

請廣傳。

----
重點功能界別的whatapps Hotline

General whatapps Hotline : 65391922
體演文出whatapps Hotline : 66700860
進出口界whatapps Hotline : 68461562
飲食界whatapps Hotline : 9180 3949 / 66812202
批發及零售whatapps Hotline : 65391922

General FB Page: 功能組別和你解
進出口界FB Page: 進出口界600+
----
即Check:
功能組別指定協會
登記為功能組別選民資格
按 開啟Messenger就用到。
指定協會大整合：入會資格、價錢、介紹人、申請表。搵岩協會，即時加入。內附選民登記/更改表。
:fire:多你一票 多好多:fire:
上年光復區議會 今年光復埋功能組別 為下年選委選舉做準備
#手動傳 #只傳同路人
-----
中小企商界可以入嘅特首選委界別，佔159席，足以變天！

開公司 (萬能界)
- 帶身份證去灣仔税局搞，俾$250，30分鐘搞掂 @businessfrontier
- 輕量級 > 體育界 $2000/ 紡織界 $61/ 出版界 $1140 (撳個掣就得)
- 重量級 > 商界 $3900/ 工業界 $2970/ 零售界 $1180/ 僱主聯合會 $4800
- 集中首選 > 進出口界 $240+1320 (1年以上BR+商業地址）

進出口界 (集中首選)(1年以上BR+商業地址）

體育界 (撳個掣就得)

紡織及製衣界 (史上最平)

商界 (第一)

工業界 (第一）

30個行業合資格：

批發及零售界

香港僱主聯合會

出版界 (有一定價值）

相關TG谷：

🐦支援團隊
Telegram:
「各界別資格總覽」:
－－－－
🎥【Youtube 頻道】
📣【Telegram】
🐦【Twitter】